點解whatsapp傾得好地地

去完個旅行番黎， 再whatsapp佢就冇反應？又係唔知衰d乜？

又關事 ??

假如我係搵十萬八萬既IT 狗呢?

咁可能係樣出事

如果樣出事，冇理由之前又肯晚晚傾，傾成個月架?

未比手信佢，所以冇計傾

係佢去旅行，唔係我
不過佢係去探親，親威身體出事

咁你wts佢講咩

平時夜晚都係吹下返工D野，share 下D 搞笑野，講下收工做D咩咁

咁佢要去外地探親，咁個段時間就冇搵佢啦

知佢番到黎都係想同佢好似之前咁傾哩D野，約下佢出街(可能係衰哩個位，太快？)

唔了解下佢旅行發生咩事？

佢去探親，係因為有個好熟既親威身體有事
其實我都有問，但見佢整係答左一句：佢幾好呀冇事
我都唔好意思再問咁多

可能佢只係想搵個人傾計同分享
只係當你係朋友
一約出去就衰左

你都識佢親戚有事啦
可能佢想自己靜下唔想有人煩佢

你肯定佢係去探親，唔係同sp／ex去旅行

所以我都冇再揾佢

咁就唔知啦